【動物台侍奉部83】哪個叫做正義 哪個戰無不勝

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

仲諗住搶1001 分D歐氣比大家

頭先有冇睇我開台

返左工之後，忙到連登都冇時間上
好掛住讀書既時間

死gay佬要我TG做乜鳩

無 中左D咩

擺低你就明

幫gay仔抽150石 第一下十連已經中尼祿 笑死

禾一符中左啦 無用既

好好用lor

我咪又係咁

無寶2都唔會想升

雷母bbg

d死台狗住個垃圾台北成日係到自稱天龍人笑台南高雄個堆係鄉下白痴仔
明明台北咪又係鄉下

任抽架wor

樹大有枯枝

隻驚唔值得投放時間同金錢

報驚架

睇得多twitch 堆lol直播
一出現d fail閃現就話人地咩台南閃現

屌抽左7下十連，但唔中騎呆，好撚灰

要幫手出聲 下次

台北狗死仆街

好想做死一世廢青，但冇錢

短時間內都唔會課金
買驚買膠考試補習都已經洗唔少

慢慢黎啦 抽卡幾時都有得抽

我相信大部分人抽卡果時都唔會相信自己依下會中 明唔明我講緊咩

都係
我只要收集到鍾意既角色就夠

link呢

PTT?

睇少d h漫

bam

神父又要比連仔bam

我唔想又痛失神父一次

牙禮=.=

呢本好笑

一早睇左

report咗

有冇胃痛嘢睇

怨戀
呢套野算係異能打鬥 但充滿好多情愛環節

Report左

遲下兩隻手都冇晒

冇事既

係時候要補GBF

gundam build fighter牙?

支持

係...好想睇 見到B站買左

第一季好睇

覺得2lai
要補補除左00之外既高達先睇...

00S1係最好睇
沒有之一

you收皮la

其實你對我既高達知識有d睇小
我咁多年黎靠各類game補完左大部份劇情

真正認真有睇既有ZZ 00 seed系
咁當然舊作neta都識d既

人地動畫黎
你靠驚補同睇wiki當睇左有咩分別?

條垃圾淨係識曉擊霸

係...

曉擊bar = 敢達

?

你話我uc撚都係咁講
人地高達起源就係uc系列,而且一直都有keep住出uc新作
冇睇就同冇睇過高達冇咩分別...

你強度廚

玩驚個演繹方式根本唔同
更加唔好話改劇情,cut劇情同埋劇情完全唔同既機戰系列...

兇鳥第三度死亡 復活果下好熱血

同埋啲驚都係預人睇過先去玩回味下....

都正常既.
等於我叫你去接觸OG系劇情你都好難雞精上手

我只承認弓天使

呢條片好正 解釋曬兇鳥同高達既恩恩怨怨同埋最後既兇鳥

og2架後繼機叫乜名

小雞巴

邊個

因為我細個以前真係認真當兇鳥係高達
og系係獨立一個既故事 所以我先咁迷

記得有關係睇住d兇鳥爆炸

exexbein
想睇佢既detail 可以直接睇上面條片既part3
包你想玩翻2nd og(ps3)

係 因為創通告眼鏡社
話太似高達

我同你講
果陣我岩岩買ps3，見有機戰就買
就係第二次og
玩完都唔知玩左乜，淨係識弓天使同個用拳頭呀叔

認真真係好似泰坦斯啲機

識野
不過玩og 不過唔緊要
你睇條片part3 就補完到個兇鳥係咩一回事
點解會爆炸 同埋最後兇鳥 exex兇鳥究竟有幾撚屈機
簡直係我最喜愛

係
根本個劇情就係咁

真係想睇GBF 個評價太靚

有咩咁靚
其他又唔靚咩

想由淺

其實就咁睇都冇咩問題
但係有唔少彩蛋位都應該留意唔到

因為玩過A R 同 W
所以先有少少動力玩
R無得用好戇鳩
要做奶媽

月之民有新機渣

gundam info睇啦
有字幕揀

呢隻嘢加把聲根本犯曬規

我都係想推下神父睇uc系列
起碼睇下the origin先
講評價係歐美地區好高
亦算係初代高達既重製+前傳
每集一個鐘類似劇場版形式

不過文戲比較多,每集都最少一兩場打戲,不過機體全部用cg

想睇，有冇bt

B站有

origin堅正，unicorn都值得一睇

unicorn shit

j2早排先播完

自己係到seach埋2,3集
第4集官方channel依家有得睇

衰爛尾，爆晒晶都冇副作用
睇返同期加美尤已經痴撚咗線

搵到個條文刀茅人理佢地

瀧3今晚唔貼弱者先訓覺個張圖？

Yes ar

GTO好過原版

改走好多原版問題

有野係放game度講

博士=聾3

55

屌好大風
會唔會爆玻璃

Pass左第一份專業試
尋晚驚到訓下醒下，幾次發夢都見自己fail

好奇老母清返唔返到屋企

咩abcd+final?

係，pass左科最撚難既

試過吹到窗開左
之後d雨吹哂落張床

緊係睇g gundam la

頭先吹開左個氣窗

老母清好似好耐冇見佢入過post

2lai

hi

外傳果部好玩d
Md果部後期都唔會出

小妹今天也萌萌噠

我要用紫色浮遊炮果架呀

唉屌，新嗰隻直葉景品冇附地台麻撚煩

這麼柒的女

我要做廢青呀
唔想開sem呀

有得讀書未幾好
一grad就真係慘

我自己有墊，不過太大張會頂住其他公仔

e7今晚啟動
@牙博

How much

ho h

屌
琴日美波貼張相
頭先見到對黑白人拍拖
差d大叫oreo

靚架

克力架

士郎

安仔依隻厹 應該係女都心動

你又有睇

又誤會=.=

Amy同學好撚正

冇學位冇單位
高質

On99

green

仲送帽

笑到死

我覺得由頭到尾都係bonnie玩9佢

real

bonnie好賤呀！

個樣衰到bonnie

呢集好9

咁快有

安仔老母機已屈

超時空男臣二小姐

絕密波料 雲加又然

@2LAI

睇到啦

神隱見字請回

敖嘉年

okarin...

應該呢個畫師

比人放炸彈肯定關佢事

ho toxic牙...

吹牙

點解你地班毒撚唔肯進化做現充...

有小小似許許許許許

咩apps嚟

pixiv牙on9...

唔去動漫節完全偽毒...

我愛黎明

原來有apps

未爆lv 又冇進化素材

P站刀5sick
珍系偽毒黎

🙄

阿狗

決定喺波台開貼圖區
有茅人john

john

星期日打柒你呀

約翰

巧撚京京牙

Ok

星期日阿赢你死
利贏我死ok;

雲加死我死

ar bok come

Cumming

哇 好耐冇見過有人過黎挑我機

？

冇野 有on9入我個魔神zero post捉鳩我錯字

要唔要待奉部28桐人幫拖啊

利申定先，水野茜唔係我funson

唔洗啦 呢d比我打發時間一流
FGO維護到依家都仲未玩得

侍奉部=傭兵

依度班癲狗已經飢渴難耐了

神父軍曹長

龍三你最好咪講撚錯野 如果唔係我屌撚埋你

侍奉部mon post名單又多一人

你老幾啊動物台老鼠

割定蓆先

根本係熟悉範圍入面冇可能有人贏到我

你話我傾高達就會唔夠人講姐

又發生喵事

我覺得用台灣定唔知大陸譯名是不對的
但係呢啲因為香港依家唔興同種種因素搞到人唔係幾識呢套野
新入坑都未必係睇返港版譯名啦...

侍奉部又出去撚狗

最攞命不能接受係佢教我做野咁 好似
有邊個咁巴閉夠薑命令我

你食屎啦

屌

所以話盲屌撚最難搞

洗乜點搞
笑鳩佢lor

成班係到圍爐講人壞話,正一食屎狗

見到全部留言都比人負皮就知有人入左黎
你好呀

依家開始我地上去正評自己個留言
邊個冇正評 邊個就係鬼

屌 禁錯左負評

唔好笑 next

睇徒兒喜歡你先

睇完就想返去打鳩中學既自己

有人做鳩我呀

好似成間學校都有拖拍咁款

即刻打鳩自己啦

牙博又偷偷地負皮埋一份

而家已成定局

光宗都對溝女無興趣啦

唔好害人啦

牙博再唔上水就列入清算名單了

十年都冇上好耐

早幾日先走黎我出面個post笑鳩我

唱K?

你地又搞事
割蓆了

唱得咁柒就唔好出黎唱live露底啦

副歌都算
頭兩句都好似無哂氣咁係咩事
真係好橙

岩先公海個c92 post先見到佢

依條女都唔係第1年出黎撈啦 仲鳩鳩下咁

可能電視台玩鳩佢啦

睇呢條mv都知佢鳩下鳩下

係咪行緊椎名林檎路線

公道講句

佢個腔 個咪收唔到都好正常

都可能係電視台玩鳩佢

agger
好似gundam seed我中意叫返莉古絲
但係守護甜心同lovelive依啲唔通又叫返守護蛋精靈同明星學生妹咩

我真係叫機動戰士敢達

系

美波x光宗

係咪我太純情

美波激光宗

唔係為拍而拍既 依D野

係

我就係守護其他毒撚愛情嘅個個毒撚

扮咩野 成班死mk

上堂成班男

仲未做哂暑期作業 有冇槍手

係啊係啊

你去台灣讀書？

落堂成班女

牙直

唉屌係啊係啊⋯⋯
笑我啦

台妹定佢朋友

台妹
朋友個邊我識左一日
點都冇可能架啦⋯⋯

不過你真係記得

讀咩科

日本文學 + 商

應該係⋯⋯

今年reg唔到日文讀 刁

睇住比人渣乾

認真我寧願成班男
一陣成班女都識唔到女朋友都真係會對自己冇信心

去台灣可以見到統神

再之前嘅嘢都記得

大學有資源讀咩鬼日文牙⋯⋯
直接讀是旦一樣歐系文 自修日文
出到黎一定好過take日文

有台妹既走啦

有個會記得自己野既人真係會有少少開心

西 / 德？ 呢d都好full

反正你都成班男你又唔aggressive
不停增值自己出到黎點會冇女要
識多種外語真係好好多 比人感覺都見多識廣
再加上日文成日比仆街標籤毒撚
真係興趣既日文自修好d 太多資源太易上手
出到黎想學歐文扮下野一定貴過學日文
就算你唔鐘意都學下扮下野都好啦
好似d on9仔拎住d結他剩係識幾個chord都呃到唔識結他既女仔

呢個真

btw 靚仔就係

唔靚仔仲要係扮就會出事

牙美琴仲有無飲B酒牙

喺tw飲過一次

小直扮得過

我識人係桃園落club落到每次入場d人認得佢都唔洗錢

大隻靚仔現充直

我唔靚仔

無

每個禮拜最開心嘅時間就係睇new game同埋睇來自深淵

肯貼弱者先訓覺個張圖未

你好掛住張圖咩

你平時3點貼開就貼啦

已經錄低左牙博講lomo ching 壞話嘅證據

ok

幾時分享牙手足

要訂閱我直播先

戇鳩,我9up下輕改四天王動畫壞話,變左做lomo ching

好

你同moyi隻揪

揪贏嘅就係真相

我頭寒了
點夠兩米pop team epic牙博打

佢係長果隻？

走左去睇一泄推個套迷宮探索者
好似都係冇咩料到同升級類轉生輕小說差唔多
不過發展幾有趣

係...綺禮係短個隻

咁調轉囉...

真係好想買件
除左藍色仲有乜色？

冇

自己睇
呢個款真係得藍色

diu ho jeng
bookmark jor

惡魔姐姐H版

ok

美波

有茅咩驚巧挽

pad

Gta online

人生到頂峰就無意義，想自殺了

我gta都係咁 咩都有齊晒
想由CEO office跳落去⋯⋯

不了

你斯凌我唔玩

忍豆風雲3？

Pso2?

之前有玩
但都係不了

咁ff14啦
買過遊戲幣都好彩冇比ban

我都係選擇死亡算

那你去屎吧

中塵魔

屌你

小號有暗埃

陳庭佳陳庭佳

你太弱

起我底正仆街死八婆

用緊中間位元堂個隻

唔用垃圾

美波（魯蛇）

屌你老尾隻凜g 開場秒左隻盾子

咁快學定台仔文

777777777777

想學注音

太神啦

即係50音版國語拼音

係
好多都好似

哪個叫博士

小直（溫拿）

台灣經歷過日治時期
好多車站都好好J

熱撚死你

冬天去囉

係

溫拿Winner
魯蛇loser

Mk-.-

hi 查理

動物台知名會然會然響
Not查理

茅人識牙

喺屋企淨係著住底褲
差d就咁行左出門口

Ching sick ball

黃昏少女呢套嘢
d劇情可圈可點
主要問題係做唔到透過七不可思議揾線索出黎，之後睇wiki先知嗰七不可思議咁重要
同埋男豬有潛力做人渣
作畫音樂人設呢d就無得彈

我識出黑洞波

覺唔覺超級系機械人同龍珠差唔多
好地地一部機械(人)憑空識變啲波出黎焦焦焦

琴日都講過，超級系只不過係一個機械人樣既物體，並唔係機械人
機械人本身就應該要貼近現實黎做設定
sor for 1999

我識出石破天驚拳

btw

咁快睇晒啦

一日睇6集
差唔多啦

睇左呢條片未
果個細路女

邊個⋯⋯

靠個女上位果個人既女

牙博？

咁細個就老積，慘

我靠人地啲女上位咋..

假到太誇張

有冇link牙

從來唔buy呢d野
外國果d老積細路都係

佢老豆好撚仆街

個保安

一個唔似小朋友既小朋友好落力咁去扮小朋友

做咩撚野

有棵搖錢樹
灌輸一d唔知乜既價值觀
得出一個小丑/扯線公仔
可悲
好好享受呢幾年，祝佢可以紅得耐

唔知
叫人pls pls pls pls x99 vote for me x99

1999

同意，你講得中point d

推個小朋友上位可以接受

但係佢老豆個格本身就係一個大仆街
十足十古代個種閹人預政咁

2255699

牙博今晚我打 超次元，你john?

一個好地地既細路女

開台打H OK?

開台打J

牙博come吹水

奈及利亞一名23歲男大生誘拐性侵8歲女童後，為了日後進行「黑魔術儀式」，竟將女童的陰道、眼睛、乳房、舌頭等多處部位切下保存，害得對方不幸慘死。男大生19日遭警方逮捕後，殘忍的犯案過程也因此曝光，引起當地民眾強烈撻伐。

根據奈及利亞《每日郵報》（Daily Post）報導，23歲男大生迪克（Ifeanyi Chukwu Maxwell Dike）19日被警方送往國家刑事調查部（CID）扣留後，坦承犯行，並交出受害女童的所有器官。

警方調查後指出，嫌犯與女童維克多（Chikamso Victory）住在同一個社區，案發當時看準女童父母不在家，先是將人誘拐性侵，並在逞慾後割下女童的陰道、眼睛、乳房、舌頭等部位保存。

迪克向警方供稱，他並不是故意要殺死女童，是因為注射過量藥物，才害得維克多不幸身亡，而割下的器官只是為了用於黑魔術儀式。

女童父親難過地表示，，他當天上午7點出門工作，但下午3點回家時卻遍尋不著女兒，和妻子在附近找人也一無所獲，急得馬上報警處理。他說，事後他接獲通知到現場，「問警察我的女兒在哪裡時，他們向我出示了放有女兒器官的塑膠袋」。

黑魔術用膠袋裝器官
有睇卡通片都知一定係玻璃樽+防腐油

唉

應該日日都發生緊

都無辦法

Q他媽賤

ok, come

點解有d人有把劍

我風波水門

點先有

課金

有劍=野外惡意攻擊左其他玩家

愛回家

長崎綾世界第一

其實點解會好飲d

唔知

張誠

鼻毛

貴啲咪正啲，好似名牌咁

用間尺畫？

表哥真係好正

40路

佢真係好撚甜 對住陳山聰

戴左大眼con

我一直覺得kent最後會黑化

山聰個樣反骨相

鮑姐=諸葛亮
kent=魏延
亞視鵬=馬岱

=.=
姚子零呢？

傻閪 GTA咩 士多買軍火

五金舖

屌你每次係停車場個鏡頭都係比人襲擊

下集又有強姦戲睇\

韓瑪莉

點解連登咁多傻仔用住隻369嚟俾人撚

冇背景圖層

有個問題困擾咗我好耐
一倍同兩倍有咩分別

多你一倍
多你兩倍

一倍=x*1
兩倍=*2

多你一倍=x（1+1）

難得綺禮咁醒

決定睇四月了

唔好期待

春天來了
矛你的四月又來了

聽琴幾好

e巴又返鰻

推薦睇rolling girls，klk式打鬥，水彩美術，懷舊金曲
最重要係班囡囡好萌

見到張poster就知係好野黎

伊巴老喇

居然食回頭草

辣殺

.ok

四月首op真係好好聽...

邊首牙

gooooooosehouse個首定七色鮮鳳梨

Goose house la

鼬夾埋自來也滅左個曉有幾難
究竟點解要做咁多柒野出黎

點睇注音

隻GAME 序章我估要打成個幾禮拜

睇劇情都睇死

戰力澎漲得太on9

團藏老點佢個時 佢殺晒木葉D高層都仲得啦

穢土又係弱智術之一

到最尾根本就係毒撚打飛機

以前個堆忍術 乜屬性 根本WFC

捉左個紅豆之後做左D乜

真潮...

潮人啊

羅大蛇細胞

講真，自來也戰力一定有top10

想睇四月的獅子

想聽六月天

牙博好歐，成日曬我呢d非洲人

非洲係咁曬架啦

又恥笑

good see

黎明

未聞花名黎嘅

邊個追撃我！

sor

琴日twitch嗰個應該係_ _了

覺得綺禮睇完呢集唔會再想睇bf

有免安裝開心板wor ching

一拳超人？

睇完
除左隻熊霸笑左一下之外
唔係好明點解臨尾會有雙人駕駛呢回事

因為潮,要比機會佢出場
紅毛仔係異世界既王子

Link

呢套比我感覺似王道野
但配合彈幕食用應該唔錯

而家睇返
kamen rider 柯屎又幾型棍

有無ching換料比我

無綠面牙

小真呢 成幾千個位

須佐係進邊個?

綺禮個post係認真討論on9野

自來也究竟勁唔勁？

團藏咁撚好打之前又笠水去邊

笠水收集眼掛？
講返自來也啦

同綱手 大蛇丸一樣勁囉

直業係g

負評左

唔好咁啦

直業跳樓我就唯你地是問

出黎隻抽‼️

一之瀨好正

想睇

小直好大隻，上次我......

一之瀨一哉

佐倉

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

雖然你條件差過我少少

好搞笑

拍av果個?

準備 超時空男臣

Mandy真心正

一之瀨志希

係正wor

一之瀨正d

天馬射球

唔靚囉

要開live試論超時空男巨？

會比人repost

結局篇呀，好緊張

落妝唔知
但化左算靚

最中意睇鄭子誠做戲

依家真係牙豬牙狗刀想做油管爬上位

華仔

其實套野唔膠囉=.=
係打交果到差d姐

等劇場板

個鏡頭

全編廢話

邊度靚

youtube成日推薦我睇埋啲垃圾
明明我一條呢啲9up片都冇撳過
今次見講作畫咪撳入去睇下,點知都係垃圾片黎..

剩係識bilibili個lex

我推薦

不如牙博自己up一個吧

覺得牙lex啲片幾有娛樂性,其他方面就普普通通

我係講波唔踢波個啲撚樣黎

個官網好多野睇，有幾篇今敏訪問

agger

怕

睇開呢個,但唔識英文

我鍾意睇佢講cult動畫
網球王子啊 其他輕改垃圾果d
笑撚死

小冬唔係要自殺牙

你誰啊

要死了

成日喺街聽到自己連登個名就好緊張

睇左tvb咁耐
跳得成我自爆+退出連登牙

無聽過

ready跳了

跳啦
唔跳正仆街

青頭仔

挑

諗住燈下
真係唔跳

你依兩樣野都無咩威力 點燈啊

開個模擬器玩機戰
神父有邊集好玩

+待奉部全部人既ac

邊隻機種？
gba？

ps2啦

有冇link dl 模擬器

ps2 玩alpha3

雷姆bb search pcx2

我都有睇呢個

係咪又要開鮑

痴線.......

搵緊中文

神父話a3 姐係有兇鳥呀

點解你要信兇鳥廚講野

a3 最重要唔係兇鳥

你到時入到去揀四條線 你見到真實系男主角路線就知咩料

機戰吧有

話我係兇鳥廚既人 真係too young

我係dis廚

你都係講返兇鳥算啦 dis有種柒味

下一集og就會講呢個a3男主角既故事

故事+設定 係頂點

哇 許許許

okarin

執返佢大佬老婆兩劑先啦

表哥出動埋做乜9

屌你老母成家去打恐怖份子

呢套膠過超時空男巨

Gta搶劫任務
警察幾多星都可以消

機戰J果幾條女好很正

玩埋機戰W

機戰w我nds爆左10次左右

無膠佳架同宇宙騎士好唔慣

OG我除左刃馬一體 同古蘭修之外都無咩印象

百度吧果個死左link啦

死哂？

og係玩劇情

有架 定期有人做seed

你有無牙

電腦有 但係開唔到機

我想玩成個alpha系列

玩og好過啦
ps2有的玩 ogs
包含曬og1同og2

又a3又ogs玩邊個牙

ogs啦

等我爆埋extella就玩
以前一個星期都唔駛就爆機
而家一隻game都要玩成個月都未爆到

條片點整假
佢地又知度門有引爆線？

月之民有得down，有ps3模擬器

上面個網有溝化down
用之前個idm + 百度導出link script就可以down到
又快又正

卡博雷 貫穿alpha世界同og世界既男人

我又玩月之民先

屌佢得介面漢化

大陸網話要支持中文板所以無資源下載

今晚玩幾關ogs

你玩ogs既開頭劇情對話 會出現@3個男主角

og2好多link死哂，好難得搵到一條百度
仲有一半未down完

當麻牙博，我買隻csgo你地一唔一齊玩

叫阿博同你雙排

厭我地廢

無rank排唔到

ng唔得？

Csgo買完返黎冇玩過

無fd排 我根本唔會玩

太阻住=有fd玩既mk jai

吾sick玩cs糕 打休閒都殺吾到人

牙博

玩唔到，神父有無link

尋人

消失左好耐啦 唔洗尋

得機戰吧果d

我地收費合理

神隱bb

個盤死左

咁點解唔送香港台灣 你係咪反動!!係咪想分裂!!!

我三反五反

呢度唔係你應該嚟嘅地方

國內免運費啦要

笑死，美波成日玩呢d野

我抄圖

【終極重心料】信你就all in

唔識買⋯⋯

有手有腳都識買

係咪聽日落馬會就買到
點買
求教學

認真求教學

隊張圖比個姐姐 叫佢幫你劃飛囉

親，用谷哥

依D閪波會出到4:2都唔奇既

曼聯 (主) 對 李斯特城 (客)
全場 4：2

咁樣就得？
佢幾點踢

阻住幫我買1皮

已經睇定樓了

拎張飛 睇下第幾場 劃波膽幾比幾囉

我借財仔all in左啦 傻仔

飛係邊到拎😂
有得睇第幾場？😂😂
咩叫波膽 😂😂😂

你買佢幾比幾即係波膽 D飛你問D阿叔拎張啦

屌咁撚煩架😭

認真唔好賭
呢d料會跟死人
唔係咁易中架

諗住買100
中左有錢考ielts😂

組團陪我入馬會買🤢

咩叫落飛

重來唔入馬會唔識

買咪即係落飛

星期六睇跳樓

咁姐係個流程係點⋯⋯
賜酒😞

得返30倍

今舖真係睇人仆街最開心

入去填表入會啦傻豬....

之後用馬會APPS篤咪得... 有埋圖 無得死

出去9up
中咗當神拜
唔中潛水

見過大把人返唔到身

係咪有張馬會卡？
係咪身分證銀行戶口就ok
入錢都係去馬會入？

係

唔好開戶口過數

輸死人

細細哋玩100算啦
唔好亂嚟

買$100嘅話你聽日直接入馬會望下問下d阿叔啦
真係唔好買大

全職賭撚美波

哦哦
身份證
銀行no.
但唔要開自動轉帳
係咪冇最低入數額
我記得上網開好似要500

睇樓旨日可待

揀楝好樓跳

點問

入500 用app鳩買馬算啦 有排玩

入去填表開無記錯100就得 佢問你開唔開財智卡唔好理佢

係咪唔開財智卡都會有另外一張卡比我到時鐘意幾時去馬會入錢就幾時入咁樣

聽日收工入500$跟下隊

幾時又出重心料

佢會比個NUMBER你 電話投河用
呢個NUM可以用黎開APPS投河

同埋入錢劃飛就係劃呢個NUM

你入去攞吉飛搵職員叫佢幫你填
再排隊俾錢拎飛走人咪得

寫張紙仔
曼聯 (主) 對 李斯特城 (客)
4：2
跟住叫佢幫我畫
咁就得？

係咪要比埋時間佢睇。
我搵唔到幾點

曼聯4:2 睇下搭唔搭得沉條船

有無CHING有興趣跟我10蚊上十萬

00:30

同佢講星期六66
波膽
曼聯4：2李斯特城

66係咩意思

星期六第66場波

牙禮星期日都有阿妓

777777777

其實職員係咪會有幫人畫呢d服務
定好似得我咁on9唔識畫

爺爺教訓高普了

得閒咪會幫你... 多人排會屌你

唔再留手了，練兵完畢

頭先夜晚記者會爺爺話山齋土踢呢場

yes
山齊士嚟教訓利狗了

想睇袁生，佢好中意藍c
山齊士好獨食，不了

我好欣賞艾朗藍斯個後上策應...

有聲

我方囝係到大膽講句

阿會贏3:1/3:2

利狗撚入到波咩

賭鰻魚不如賭我廠2:4利

聽日中午12點信和馬會門口等

=.=

ching調轉咗主客
係利2:4我廠

再燈自己隊波輸既話就一場手足都冇情講🔪
開黎見我五條煙

痴撚線
個波膽而家得返25賠

畢竟我們不是活在別人的嘴巴中
拆左個i7同1060去黃金賣完再allin好鳥😞

好似係22
美波唔好買啦

仲係25

唔買了
覺得手續好煩

英超都睇到波膽就真係未來人啦

我覺得英超都有假波既....我覺得big6最多
eg:車仔同曼聯呢幾年都有

我係上天派落黎打救奉部嘅人

有還有
到唔到佢知

咁耐波
淨係得98世盃決賽一睇就知係假波

想問下
星期六 66 曼聯(主) 對 李斯特城(客)
上網邊到有直播睇到

到時有架啦，最多放個鬼佬網比你

好

巴西同德仔，8:1

down acesteam或sopcast
到時比link你

有flash睇weblink咪得

Down左acesteam開唔到

flash有高清？

入link？

Down左sopcast了
係咪匿名login就ok

到時比條link你
類似 sop://xxxxxxxxxxx.yyyyyy
入落去就得

Ok
另外想問一下如果我劃飛
係咪問d企係到既職員
定係排隊叫佢幫我劃

曼聯 (主) 對 李斯特城 (客)
全場 4：2 有40倍
星期六 66

係咪呢d資料就夠？

企喺到嗰d
不過今次伏多
自己諗下先

肯定輸撚死

無人排隊你拎去隻窗叫佢幫你搞就掂

開ac就唔洗煩 仲可以十蚊十蚊慢慢玩

唔使比賠率
秒秒可以唔同
而家得25賠

其實唔信李城入到兩粒

可能真係未來黎架呢

呢兩場獌防守真係好穩陣

我想加入你地

變咗波台

博士😔

Who

22了

見證歷史

睇住ifc icc排隊攞籌
一個一個咁跳

輸左都叫見證過歷史啦😣

......

放棄啦4:2 22倍買唔過
40倍都叫可以玩下
22倍不如過關算

美波買嗰陣會唔會得返十幾

咩料牙

🙄🙄🙄

咩叫過關

典牙

我愛你

用錯ac添

gay lo

用錯ac🙄

即係同時買多過一個項目乘大個倍率

有咩心水？

除左4:2
一場波仲有咩可以買

法國隱子日日都好夜先瞓

大細 讓球 角球

主客和
讓球
角球
大細
首名入球
邊件事最先發生喺xx身上

訓啦

無賭過

入球單雙 總入球

半全場
第一隊入球
半場波膽
半場大細

胃痛

半全場好玩

查完都唔明讓球係咩黎

唔好學啊

斷人衣食尤如殺人父母

讓球當你 A[-1] 對 B[+1]
咁如果你買A贏 最後A贏 2:1 咁因為讓一球[-1] 所以最後計 1:1
最基本就係咁

所以變左平手？

yes

所以我拎唔到錢？

冇心機衝活動

做乜教壞波波

實輸到仆街

十賭九

ching ho ball

唔買就真係搰心口啦

lm

反覆地loop直到最後一個世界

美波贏左幾錢啊

2000幾應該走唔甩

我地上深圳happy晚啦

無歡樂卡

今晚比直播link我

得啦

得啦，煤

真係買咗？

17年冇返過大陸了
唔想破戒

係
等收錢

我覺得樓上教人賭錢個班賤人全部都要生囡無JJ

咪做壞規矩

岩呀清 好好地彩下動漫咪算

睇見一個年青有為咁樣比你地禍害
我真係好心痛

我地今晚巴黎人見

夜晚上珠海訓

邊位

去澳門游水？

call埋神父，佢熟路

動物台新會然 侵唔侵

威尼斯無影響啊

家陣牙豬牙狗都撻依度朵 無所謂啦

侍奉部個朵都好撻

澳狗大陸狗係台灣落完club做左咩柒事都同人講自己香港人

yes ho rubbish

唔傾有咩動漫好睇嫁？

撻神父朵叫雞有冇折

呢度現充部

呢度動物台波台嚟

咩都傾架wor

上橫琴唔洗找數

係
成日撻足球動漫出黎擴大波台勢力

仲有fgo分部

決定執柒呢度了

我搶到今個1001既話 就幫手執柒

然後神父開post

你地唔齊心正契弟

17倍
今晚死幾多個

士士

咁多人爭住派錢

羅but神子

係，全部都係香港人

啱呀，依度好少講卡通片
講溝女/講打機/踢波多，尋晚仲追加埋賭波

利申唔撐黃賭毒

仲有d on9毒撚扮腐絲

呢到真係三教九流之地

gay lo又有

扶他又有

妹控又有

on9又有

已經諗緊機票買邊個class好😇

Yes摩摩

頭等

去邊

咁近入去瞓個覺就出返嚟啦

屌 圍爐
想入會做毒拎都唔得

入左會 會做唔到毒拎

睇過幾多套呀
唔好睇完sao巨人就話自己毒撚r水吹好wo

有無睇過sao 魔劣啊

我冇😌
退出了

退出了

有緣下個post見

本身82就已經執7左架啦
我用左d mail改變過去

然後每次個post去到85
博士都會莫名奇妙咁死

執7=博士唔洗死
唔執7=博士會死

咁我以博士既性命換取待泰部長存

話禾？

得我同小直係真毒

原來你刀系死mk

阿狗巴麻美！！！！！

鋰刀系

睇到上面成班mk扮毒撚就想嘔

我最中2睇SAO

你地班友連魔劣都唔睇 有咩資格話人偽毒

偽毒先入戲院睇戲
我呢d街都唔會出

有無手足一齊變身

硬係覺得555同龍騎同劍變身最型
唔知點解拉打越新d變身器就越怪⋯⋯

可恥

而家新果d興返chok post

仲要約埋人睇

第2中2係re0

U 去tw

牙直幫幼齒學生妹補習

Manko(芒果） ga suki desu

你又有睇拉打?

賣老母

拿加的士麼OK DESU

又講咸濕野

youtube 推薦比我睇drive
個mach幾過引

睇緊第一次的辣妹同異世界食堂
夠資格入會未？

睇左果青未

米青

有無全名

要立投名狀

有無樣本睇下

我就係放棄戰車道 先入黎奉部

丫M部

戰車道係信仰

丫M部係唔係任人入架?

我屋企逼得我太緊 家姐又叻 好大壓力

屌你老母死猁狗

你...說...甚...麼

Mahler Symphony No.6 正唷

成班利狗過黎恰鳩我咁話啦嘛

呢度好似阿狗多d

👉🏻

你...說...甚...麼？

神父一個頂十個

正想講

呢個POST印證左
車狗係會死全家了

死老餅仲聽classic

近少少
拉赫曼尼諾夫嘅 Symphonic Dances都正

Ok呢家開始睇

呢d咪內涵囉

鳩聽上網搵都識啦

我自己唔識欣賞大部分英文歌
Metal個堆更加不了
可能係缺陷黎

嘩屌叫我睇啲舊野

2012年 老成咁

我真係好鐘意台妹個朋友

溝佢囉

你去個台妹屋企住驚唔驚發生石矢藏屍案

我想去台妹朋友屋企住多d
點解一個咁好既女仔會A0...
唔通我溝著個les

咁隨便既女仔

老實講實知 d女專門jer9住依D野

見步行步啦
不過我唔會比自己咁易搵到好屋住就真既

我會覺得同一個唔可以得罪既人同住係幾恐怖既事

A0

堅唔堅

不過好屋都比人罷晒
我開學前一個星期先去
租條撚 間大學宿舍我行過入去
好撚污joe

台妹A2
佢朋友A0

Why why tell me why~

我比台妹check過電話啦
點chat啊同佢朋友

ar ching 去學下以色列格鬥術好wor

跟我學劍仲好

美波帶定多D套過去

格劍OK?

認真好似兩年前就已經聽你講左好耐
其實學成點

你班友又教壞純潔嘅美波

個邊買啦 應該平D

唔用啦

愛G就唔好啦...

我間大學好靚

1001 give me

呢兩張邊張好啲

1001